小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

你地好撚煩呀

出呢個post既時候嬲到上左頭，邊諗邊打，零零碎碎既觀點係推post既過程有表達出黎，但基本上回覆係無人睇，所以依家就想重新有系統咁講返上面呢個post既問題。

先簡單分析現時連登既生態，基本上時事台取替左吹水台萬能key地位，變成全討論區最活躍同最高流動率既分區，即使係凌晨時份都可以係「最新」一列每秒刷新推唔同既post。同埋除左引用回覆呢種單對單既互動之外，其他回覆都無乜人理，始終一黎未必有時間，二黎啱睇實用既就幫推，有咩意見想有多d人睇既都習慣直接開個新post發表，對於事後反省類post比較嚴重。熱門應該係連登最重要既位，無時間既人第一時間碌就一定碌熱門，邊個正負皮懸殊就碌，邊個標題吸引就碌，最新個度基本上係抽獎形式，F5一下最新頭一排抽到實用文宣就好彩，抽唔到就再F5抽過。

有一班我稱之為「連登蠕蟲」既連登用戶濫用呢個討論區資源，以譁眾取寵標題吸引其他人去睇內容空洞、重複既post，以近期黃埔住戶大鬧保安一事可見一斑。其意圖為自我滿足，有部分更將與「時事台」無直接關係既題材放係時事台發布，缺乏使用討論區資源質素與自覺。比佢吸引到入去睇既人放空腦袋，見到有趣標題包裝過後既同類型post，不顧後果直接回覆正皮上一頁，嚴重加劇討論區資源既使用，令連登最重要功能－熱門列上佔有一部分重複或無關痛癢既自我感覺良好post，係最新一列更是難以搜尋實用資訊。每時每刻都有人係時事台活躍本是好事，但就比低劣既連登蠕蟲蠶食呢個平台資源，令到想搜尋其他題材既人雪上加霜。係現時危急存亡之秋應有自覺性好好利用現有資源，連登影響力之大眾所周知，時事台理應為文宣宣傳同現場情況交流之地，並非垃圾文流動地方。在此呼籲好好運用不推文回覆應對垃圾文。
「兄弟爬山，各有各做」，我相信係時事台活躍既全部都係同路人，只係一時受唔住誘惑同太迷戀打飛機既快感（或者係無諗過會有人反感），我在此強調：打飛機無問題！唔該集中一個Post打！唔好再做蠕蟲行為，盡返連登仔既責任。其實大家都應該知道，有連登呢個平台係好好彩，唔好比佢沉淪。

順便一提，如果情況無改善，可唔可以請連仔開個新台分區，專比做文宣／未來行動方向／發夢過後反思，呢一類型既分區，唔該晒！

光復香港
時代革命

推

721
【元朗恐襲】警拘26白衣暴徒無一起訴 ,法律界批律政司選擇性執法

麻煩D人開帖前搜尋下有冇重覆
集中番D

光復連登

時代革命

維持高質討論 人人有責

毋忘721

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

721

人手推到上熱門

推

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

我完全諗唔到點解決呢個問題
有啲 post 你以為佢有內容
點知入到去叫大家一齊討論
又或者得啲勁空泛嘅 points
想搞個咩行動又無實際 steps 同 tg group 咁

再唔係就係啲乜乜要人 post 呀唔好唔記得呀
入到去就光復香港時代革命
嘩好感動呀但係乜行動內容都無

但因為飛機 post 所以又一定多正評同鳩推

係，可能要連仔再分區
事實上依家既時事台就係發夢萬能台，有發夢野就掉上去。
其實睇既人好辛苦

同埋大家都應該學下主題命名嘅技巧同重要性
以免浪費左啲爆炸性嘅內容

屌，其實惡性循環緊，就係唔理係唔係實事post都要用標題黨個套去立題引左人黎睇先，結果就個個post個標題都係垃撚圾

同意 講真我都唔會睇哂所有post 只係look過啲主題其實好多人都會俾主題方向fake左（eg 我地輸緊啦）

假主題此風不可長

啱，依家都唔係討論區。係推文區

pish

返黎一推

手動上熱門大法！
我又唔撚訓！

勇武手足請幫忙做文宣工作，街頭抗爭risk vs reward太不值得

夜d再推 屌！

幫手推

記者會共識

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

手動上熱門大法！

強烈譴責嗰啲同一主題嘅炸版Post
都有咁多人Copy Post 就推到上去啦！

要所有其他嘢沉哂底

手動上熱門大法！

我站務台有開有關po，有提議將時事政事區重整。始終依家d po迫埋一齊根本就推唔郁有用既po